發覺MK仔個有兩個弱點，第一個弱點就整亂佢個髮型

第二個弱點係心臟

你掂到佢個髮型先算啦

m記都冇得你食呀，死毒撚
啤咩呀

mk仔既特點就係疊馬同聯群結隊
而毒撚既弱點就係得自己一個

你可以侮辱中國功夫，但侮辱我就不行！